近排見到啲 candidate 冇乜禮貌

第一句唔係早晨而係介紹自己，離開時冇推返張櫈，走嗰時冇講再見，見到其他同事冇打招呼，未問過本 HR 就飲水

時下年輕人真係唔多掂

未問過本 HR 就飲水？
飲水都唔俾?
使唔使呼吸都要問過你?

又呼吸，咁大個人唔好睇鬼滅呢啲卡通劇啦

HR

I dlxx

見字飲水，坐直，早D瞓

大把offer
黎in睇下個HR有幾on9喳

你當你自己好重要?

HR狗， block

收皮啦

見到你呢啲系人，冇屌完你先走算好有禮貌啦

冇計
而家工搵人
個個移民搞到市場勞動力不足
公司係俾人揀嗰方將就下啦

吹呀？

通常我見HR都問佢咩職位先
之類會建議佢搵個高級d/post既部門主管黎
其實呢個係面試第一關黎
如果你戇尻尻答佢野9成唔請

咪挑戰 HR 權威

樓豬係咪搵ds工比hr撚完黎

未搵，依家先 year 1 只係吐下怨氣

見過幾份工
都覺得間公司冇乜禮貌

Well 因為間公司冇我呢類高汁素 HR

垃圾hr

HR當自己係老細